{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73506&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평파인트리키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平に位置するこのペンションは、美しいチョウセンゴヨウと松林に囲まれています。 ここでは町の全景と山の美しさを鑑賞することができます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、京畿道の松の実の香りの緑の森、加平四季ソリ場など多様な観光地が位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では無料Wi-Fiを利用でき、駐車も可能です。 客室は個別プールがあり、ぬるま湯の事前予約が必要です。 プールは午前07:00から22:00まで運営されており、水温によって価格が変わります。 水着、ラッシュガード、色落ちのない服、帽子の着用は必須です。 客室は様々な広さとインテリアで構成されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、京畿道の松の実の香りの緑の森、加平四季ソリ場などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiを利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあり、ぬるま湯の事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と料金について教えてください。",
            "answer": "プールは午前07:00から22:00まで運営されており、水温によって価格が変わります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水着、ラッシュガード、色落ちのない服、帽子の着用は必須です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は様々な広さとインテリアで構成されています。"
        },
        {
            "question": "利用者に責任がある事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "情報の変更や料金の変動について教えてください。",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動があることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 401
    }
}